{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_076015",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6985776'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2022-08-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "백종원 닭볶음탕 만드는법 간장 양념 레시피 백파더 닭도리탕 만들기"
    },
    "text": "調理時間が30分以内で、必要な材料はポックンタン用の鶏、ジャガイモ、玉ねぎ、にんじん、長ネギ、唐辛子、刻み唐辛子、醸造醤油、砂糖、水です。 まず鶏肉の臭みを取り除くために、水に鶏を浸して手入れします。 鶏をきれいに手入れした後、切り込みを入れます。 鍋に鶏が浸かるほどの水を入れて煮た後、下ごしらえした鶏を入れて30秒ほど軽く茹でます。 この過程を通じて鶏の臭みが消え、おいしい鶏肉の炒め煮が作られます。 茹でた鶏肉は水で軽くすすぎます。 野菜を手入れしてくれます。 たまねぎは大きく切って、じゃがいもとにんじんは似たような大きさに切ります。 長ネギは長く切って、赤唐辛子も切ったり斜めに使ってもいいです。 鍋や中華鍋に水を注ぎ、火を強火で上げます。 茹でた鶏肉、ジャガイモ、タマネギを水に入れます。 砂糖を入れて甘みを出し、中火で火を弱め、にんにくと醸造醤油を入れてまんべんなくかき混ぜます。 蓋をして中火で10~15分間煮込みます。 タッポックムタンのタレが染み込むように蓋を開けて中火で煮込みます。 長ネギと唐辛子を入れて蓋をして5分ほど煮込みます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "このレシピの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "このレシピで必要な材料は何ですか？",
            "answer": "このレシピで必要な材料はポックンタン用の鶏、ジャガイモ、玉ねぎ、にんじん、長ネギ、唐辛子、刻み唐辛子、醸造醤油、砂糖、水です。"
        },
        {
            "question": "鶏肉の臭みを取り除くための手入れはどのように行いますか？",
            "answer": "鶏肉の臭みを取り除くために、水に鶏を浸して手入れします。"
        },
        {
            "question": "鶏肉を茹でる前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "鶏肉をきれいに手入れした後、切り込みを入れます。"
        },
        {
            "question": "鶏肉を茹でる際に水をどのくらい使いますか？",
            "answer": "鍋に鶏が浸かるほどの水を入れて煮ます。"
        },
        {
            "question": "鶏肉を茹でる時間はどのくらいですか？",
            "answer": "下ごしらえした鶏を入れて30秒ほど軽く茹でます。"
        },
        {
            "question": "鶏肉を茹でた後の処理はどのように行いますか？",
            "answer": "茹でた鶏肉は水で軽くすすぎます。"
        },
        {
            "question": "野菜の下ごしらえはどのように行いますか？",
            "answer": "たまねぎは大きく切って、じゃがいもとにんじんは似たような大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "鍋や中華鍋に入れる水の量はどれくらいですか？",
            "answer": "鍋や中華鍋に水を注ぎ、火を強火で上げます。"
        },
        {
            "question": "タッポックムタンを煮込む時間はどのくらいですか？",
            "answer": "蓋をして中火で10〜15分間煮込みます。"
        },
        {
            "question": "タッポックムタンの味付けに使われる調味料は何ですか？",
            "answer": "砂糖と醸造醤油を入れてまんべんなくかき混ぜます。"
        },
        {
            "question": "最後に加える長ネギと唐辛子はどのくらいの時間煮込めばいいですか？",
            "answer": "長ネギと唐辛子を入れて蓋をして5分ほど煮込みます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 433
    }
}